## 画面名
パスワード再発行画面

### 画面概要
パスワード再発行を行う。

### パス
/main/password_reissue/index/

### 画面レイアウト
![レイアウト](./wire_frame.png)

### 画面項目
|id|名前|種類|テーブル名|カラム名|備考|
|-|-|-|-|-|-|
|1|組織ID|テキストボックス|login_user|organization_id|
|2|ユーザーID|テキストボックス|login_user|id|
|3|メールアドレス|テキストボックス|login_user|mail_adress|
|4|再発行|ボタン|-|-|

### 画面アクション
- 再発行ボタンをクリック
    パスワード再発行処理を実施する。

### 処理
- パスワード再発行処理
    1. システムは、組織ID、ユーザーID、メールアドレスが入力済みであることを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、1でチェックした情報を元に、再発行チケット作成処理を実施し、再発行トークンを取得する。(Alt-2)
    3. システムは、再発行トークンをメールの内容に設定し、ユーザーへ送信する。
    4. システムは、パスワード変更画面を表示する。
    - Alt-1. 組織ID、ユーザーID、メールアドレスのいずれかが未入力であった場合
        1. システムは、未入力の項目名を入力させるようにメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. 再発行トークンが取得出来なかった場合
        1. システムは、再発行に失敗した旨のメッセージを画面に表示する。
        2. ユースケースを終了する。
